[投票] 之前買咗ipad pro 12.9" 應唔應該再買macbook?

要兩部配合先好用， 買啦
ipad 一部就已經夠用啦，敗家仔
利申：學生哥， 唔係讀design， 發現ipad文書唔係幾方便，諗緊買唔買新電腦好
唔想做敗家仔，買啲冇用嘅嘢返屋企

懇求各位全能嘅連登仔俾下意見

放ipad，之後再買macbook

但係部ipad 上堂抄notes 好正喎

學生你居然唔考慮點樣開兩個word doc。你最緊要copy & paste 都要開兩個app，仲要用手指copy & paste。

呢個有手寫的確係好正
可以畫Diagram同快速highlight
咁已經係好過laptop

Mac 有好多野都係ipad做得好唔方便甚至做唔到的
都係買完macbook放左部ipad佢啦

要不斷出入唔同document真係好煩
所以我會一邊用Word一邊用Google Docs
都叫做勉強做到野

我都諗緊買唔買多部Macbook 好
買既話買air定pro w Touch Bar 好

依家有ipad Pro 12.9同imac
Air好似又好唔值咁貴
但買pro好似又用唔著咁勁

chromebook

緊係買macbook裝windows啦

btw 可以期待下 iOS13 更新
聽聞會有multiple windows
但唔知可唔可以同一個app開2個

呢個世界冇嘢係最勁
有勁買勁

budget有限先向下揀

因為我覺得我買左返黎都唔會主力用佢
主要屋企都係用iMac
買Macbook Pro就好似好哂錢

請唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (星期日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審